改咩名好

話說哩位小朋友嚟緊會跟我返屋企
但又未有一個名⋯大家不如比啲意見

淫賤小火龍

個名我嫁唔比得佢啊師兄

臭雞

淫賤小水龍

珀珀
利申：唔睇keyboard求其打咗隻字出嚟

fucking pussy

獅身人
獅仔
小虎
唔知點解見到佢就諗到獅子老虎

賤人

龍哥

咸濕水箭龜

鹹濕小火龍

豹豹

藍藍 因為藍眼

變哂樣🤦🏽🤦🏽🤦🏽